Ik zal er voor antwoorden - zij heeft nooit het minste verraden ding in de wereld.
Waar is ze?
- Oh!
net achter.
Perfect onthouden Mevrouw Perry komt eraan .-- Buitengewone droom, inderdaad! '
Ze kwamen de hal binnen.
De ogen van de heer Knightley waren Miss gegaan Bates kijkt Jane even aan.
Van het gezicht van Frank Churchill, waar hij dacht dat hij verwarring onderdrukte of weglong, hij wel onvrijwillig wendde zich tot de hare; maar ze was inderdaad achter, en te druk met haar sjaal.
Meneer Weston was binnengekomen.
De twee andere heren wachtten af bij de deur om haar te laten passeren.
Meneer Knightley vermoedde in Frank Churchill was vastberaden haar in het oog te vangen - hij leek haar te zien vastbesloten - maar tevergeefs, als het zo was - ging Jane tussen hen in de gang in en keek naar geen van beide.
Er was geen tijd voor verdere opmerking of uitleg.
De droom moet zijn gedragen door, en Mr. Knightley moet plaatsnemen met de rest rond de grote moderne ronde tafel die Emma bij Hartfield heeft geïntroduceerd, en die niemand anders dan Emma de macht had gehad om daar te plaatsen en haar te overtuigen vader om te gebruiken, in plaats van de kleine Pembroke, waarop twee van zijn de dagelijkse maaltijden waren veertig jaar vol geweest.
Thee ging aangenaam voorbij, en niemand leek snel te verhuizen.
'Juffrouw Woodhouse,' zei Frank Churchill na een tafel erachter te hebben bekeken hem, die hij kon bereiken terwijl hij zat, "hebben uw neven hun weggenomen alfabetten - hun doos met letters?
Het stond hier altijd.
Waar is het?
Dit is een soort saai ogende avond, die eerder moet worden behandeld als winter dan zomer.
We hadden veel plezier met die letters Goeiemorgen, Ik wil je opnieuw puzzelen. "
Emma was tevreden met de gedachte; en het produceren van de doos, de tafel was snel verspreid met alfabetten, die niemand zo veel leek geschikt om te gebruiken als hun twee zelf.
